lihkg開壇嗰幾日幾乎冇大中華膠

點解明明lihkg開壇嗰幾日幾乎冇大中華膠咁濟，因乜解究宜家個幾月到又多返，係到吹奏中國文化

吹奏支那仔支那歌都有啦

5毛囉

我開好多post 都收負評

除左野食外有咩好?

其實好多嘢唔可以只係以好同壞衡量，同埋「中國」根本就係幾廿個文明組成。

而家嘅「中華文化」其實係東亞文化圈，只基督教文化係歐洲文化圈一樣

計埋野食都唔掂